App web con seguridad (profe o admin) que tira de los microservicios de empleados y departamentos
en un entorno openshift.

Las credenciales son profe - profe y admin - admin. Son propagadas a ambos servicios.

Hemos creado una jerarquía de excepciones y transformamos los códigos de error en excepciones de
aplicación en el servicio que son capturadas por el controlador para mostrar errores sensibles.

Implementamos retries usando spring-retry de forma explícita.

El /logout funciona con post (en index.jsp) o con get (/logout).